一日一千人確診 定係 寧願限聚令 強制檢測？

一日一千人確
不要限聚令 強制檢測

五手又起身開工拿?

收皮啦 屈毛黨
有得俾你簡都五毛
遲啲香港一人一票都一樣係共產黨呀

得2個選項，同831框架有乜分別啊

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

其實除左藍同黃2個選項，政治立場仲有好多